# README #

Клиент-серверное приложение которое позволяет:
Добавлять / редактировать / удалять пользователей
Добавлять / редактировать / удалять задачи для текущего пользователя
Отображать список задач доступных текущему пользователю
Возможность делиться задачами с другими пользователями

Дополнительно:
Регистрация / авторизация пользователей
Добавлять / редактировать / удалять атрибуты
Добавлять атрибуты задачам (задавать порядок отображения атрибутов)


Пожелания по используемым технологиям:
Front part: ReactJs
Server part: PHP, node js (express)
